無帶鎖匙落左去樓下公園

班小學雞玩捉e欣 好興幸全部講廣東話

好

邊個係e欣 俾人捉咁撚慘

張敬軒首缺？

唔識點寫

連e欣 同 法e欣

落埋右

落埋上下

睇埋人家老母先啦 十個九個講唔正廣東話

呢個時間有人係公園玩？
班小學雞逃學

侵唔侵

放學掛 着PE衫